賢學思政三成員被票控 警方指叫喊同一口號 即使相隔1.5米距離仍犯法

【賢學思政三成員被票控】警方指叫喊同一口號 即使相隔1.5米距離仍犯法

學生組織「賢學思政」今午 (21日) 在旺角街頭設置街站，被警員以違反599G限聚令為由加以票控。召集人王逸戰事後向記者表示，吸取過往經驗，三人今次已刻意保持距離，但警員卻以「叫喊同一口號」為由，向三人作出控告。

龍門任佢哋擺

一齊叫重判黎智英呢？

或者叫變革香港呢？

變革香港